300-400萬上車盤

除左東張西望果堆仲有冇得簡
15年樓齡下啦
定買村屋好過

300-400萬盤，即係要under 400啦
又要15年內，咁10A 果個龍床盤岩你

就係唔想訓龍床，嘢都仆唔刀

又要新又要平，係得呢d size

304同296呎都簡到一房啦？
屯門除左屯公比較西其實都唔錯

村屋仲要冇路霸問題

啱啱睇過，係啲契果啲好煩
而且大多數都勁遠，唔係翻工翻附近都大獲
除左又大又平都幾卻步

得300-400萬又要15年內又要唔係龍床
你玩晒啦

睇下姐
冇咪再諗過

間房細d 個廳又細d，或者廳無窗咁上下，勉強都開到1房既
但我自己就覺得350尺左右既一房會make sense d

呢個價舊樓都未必有選擇
買到龍床已經好好
但新樓管理費貴
一定要計好條數先

睇成交好d就咁搵9成廣告盤

假到震個價
雙寓最近成交263呎 468萬

岩岩先諗緊 間野係邊度黎
點解會有3百尺 4百萬咁筍

唔介意樓齡double, 港島單支樓可間一房賣四球樓下

維修費會唔會好勁
同之後轉手超難？

買得單支就一定預咗有維修費問題。轉手其實ok 因為價錢平，近mtr, 正一百貨應百客。一定有人budget 有限但又要返工近，又要認叻自己住港島

我求其落d條件search，無求證個價貼唔貼市
條友咁離地，我都廢事太認真

Btw, 即係龍床盤都未必有

同佢個名一樣"唔知為乜"

間西到咩
舊樓四正d都間得到
新樓唔洗睇圖則都知,扣下露台冇左廿尺
再就下d開門位廚房位廁所位
根本就冇得你間
或者你要強行間都得既,只不過間房放張床就冇位放櫃

佢都只係想屌醒你姐

250呎 大西北市中心洋樓 放396 面積大過佢計呎價又平過佢
有意TG Johnny218

唔介意啊，好奇想睇